14.02.2020
PLS bir kontrolcüdür.
Makinayı yöneten plc'dir.(Programlanabilir Logic Controller)
modbas adresleri vardır. Modbas dünyaca ünlü bir haberleşme türüdür. Araştır? 

2532 Modbas adresimi ?+

***2D*****
iki boyutlu data matriks:2D*****
İts: İlaç takip sistemi(2009)
parti no ilacı takip etmeyi sağlar.

Medula Ezzcacı sistemi?

rrrr
galatasaray